[荃灣撚]呢幾日好多黃綠色2mm大細既蟲，係咩黎?好煩

海濱行到楊屋道都有佢地蹤影
好撚多
鍾意痴住皮膚

黃綠色
2mm*1mm size
識飛
鍾意痴皮膚

仲有一堆白色0.5mm*0.5mm 一粒粒個D周圍飛又係咩

求解答！
ADORE

近排附近有冇腐肉臭味

應該係季節性飛蟲
周圍都係
近樹就多